請大家應承犧牲義士 理大一役最後結果如何 都唔好放棄

我知而家有種氣氛 好多勇武手足係晒入面
今次損失慘重
呢個都係政府想令你覺得既野 覺得之後冇得打

但係輸一場戰役唔等如輸一場戰爭

由細睇雷霆救兵睇到大

同你一齊衝既戰友倒地
佢想見到既係你跪係度喊 然後投降
定係執起佢裝備繼續衝？

一時失敗唔等於末日
你一放棄 末日就會黎

只有堅持
義士既犧牲先有價值

所有手足都好寶貴

政府可以拉可以抗壓勇武手足

但只有香港人自己可以令抗爭完結

你一日唔放棄 抗爭都唔會完

香港人先應該係揸住主動權個個

政府+香港政府認為

只要抗壓核心示威者就可以中止呢場運動

你地真係要證明俾佢地睇佢地分析冇錯？

到而家呢刻政府都係覺得

同佢地為敵既係示威者

佢地係同香港人為敵呀！